關於被捕叫自己個名，可以加埋呢樣野

近排手足被捕，只能大叫自己個名
但都只係音譯，唔夠文字準備。
其實大家可以背底自己個名嘅倉頡輸入法

例如你叫劉天

你可以大叫：「我叫劉天，倉頡係hcln劉，mk天。」
咁手足可以政快更準搵到大家

策略篇 推

自推3/10

自推4/10

自推5/10

仲講唔講到咁多野 比狗拉

自推6/10

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

背得熟 急口令，係mon嘅手足可以慢慢聽多幾次

咁不如爆少少個人資料
例如 呀妹讀中大

如果係要分同音字嘅話速成都得

自推8/10

講呢d你不如大嗌自己咩中學畢業好過

背埋電碼好唔好

都可以，睇你個名用邊種讀會短啲
有啲人嘅名速成要禁幾下空白鍵，咁表達起上黎會長好多

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

花名唔係個個識你，真係孤單上路嘅手足，讀唔出去律師難即刻跟進

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

也是好方法！

講中英文名好似短啲

直接講住咩區/讀過咩中學 第幾屆dse /畢業 仲撚好啦 1999

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

屌 你 不如 講速成碼